到底咩杯麵最好食

如題
以前發泡膠杯合味道真係世界第一

香辣海鮮味屌打全部

咪淨係俾膠
不服來辯

俱往矣

以前發泡膠一落水已經勁香
麵貿又爽又彈牙
最正係肉粒多

依家批俾支那做之後